(突發置頂認真post) 葵芳警察局外有隻黑色大狗走失左！

外型 大黑狗
狗帶 淺藍色

時間 7:40pm左右
日期 9月7號

唔知大家睇唔睇得清楚因為隔到好遠
佢響葵芳警署外嘅十字路口徘徊
不時響馬路上邊穿梭好鬼危險
行左去葵芳閣方向 沿警察局
佢好迷茫 周圍望 好似想搵返主人咁

我當時都拖住自己隻狗
加上太遠幫唔到手捉住佢
好多途人見到！

相片太濛好對唔住
真心好想幫佢

推

無人理
推到主人睇到

認真po無人理

Pish